Ted Cruz ：不支持杯葛北京2022年冬季奧運！

On Monday’s broadcast of the Fox News Channel’s “Ingraham Angle,” Sen. Ted Cruz (R-TX) stated that he opposes boycotting the 2022 Olympics because “hurting American athletes is a policy of weakness.” And that the U.S. “should go over there, call them out, be absolutely explicit.”

Cruz said, “To be honest, I haven’t thought about that question. I’m generally not a fan of boycotting things like boycotting the Olympics.”

另搞一個好過啦

連登仔係咪仲繼續含牙ted

係自己地頭得州搞啦

根本係應該要求轉地點

連登仔：

佢鐘意做博出位果個

可以點兜?

唔知羽生結弦嗰場比唔比掟小熊維尼出黎

到時你啲運動員被要求肛探咪係度嘈

連登仔係咪要對住共和黨打j

可以向運動員埋手
到時係反對嘅無面
就利用武漢肺炎死者家屬抗議開始

係喎 佢好鍾意呢個公仔

佢意思係根本not 奧運fans，所以根本冇諗過依條問題。
同佢反對杯葛有d差距喎

兒登仔：你識條春咩！人哋係反共第一人，黎過香港㗎！幫香港做咗好多嘢！

順便做唯一一個否決本身已經兩黨共識嘅移民救難法案防止支那滲透喎

Sen. Ted Cruz (R-TX) stated that he opposes boycotting the 2022 Olympics because “hurting American athletes is a policy of weakness.”

雖然我都唔想承認

但係係你解錯

I’m generally not a fan of boycotting things like boycotting the Olympics

我比較睇依段

Cruz said, “To be honest, I haven’t thought about that question. I’m generally not a fan of boycotting things like boycotting the Olympics.”

好多支那人會扮成香港難民走去美國唔可以比佢地得逞！